話人好虛偽嘅時候 發覺最虛偽個個係自己

日頭嘅時候偽裝到自己好開心
甚至自欺欺人到連自己都呃埋
真係笑笑口咁面對每個人
一啲傷感嘅感覺都冇
處處為人著想先
為嘅係唔想人哋睇得出我嘅傷悲
為嘅係唔想人哋擔心你
好怕有人會問出一句 做咩啊你 冇事啊嘛
因為一問就要忍得更辛苦
到夜晚嘅時候
心入面所有傷疤都隱隱作痛
好攰嘅時候 想揾一個人傾下
但發覺身邊冇一個人可以揾
甚至連喊都唔可以喊出聲
怕會嘈到屋企人
甚至我打嚟篇文嘅時候我都會猶豫繼唔繼續打好
我真係好虛偽。

喺朋友面前偽裝自己真係好辛苦
如果有一個冇乜圈子重疊
但又可以暢所欲言嘅人就好

會有嘅
睇你願唔願意交心啫

肯尊重你 聽你講 俾到適當嘅回應你嘅人 都已經夠了 總有一方要打開個心先知對方肯唔肯 但好少人有勇氣咁做就真

係
至少我就係冇勇氣個個
或者咁講 我收埋咗自己
唔想人知道我係點嘅人

如果自己唔講 咁就冇人會幫自己
假如覺得有人肯聽嘅話 不妨講下
屈住係個心入面反而更加辛苦

其實有時都唔知係保護自己定害咗自己
Btw我明嘅 謝謝你

其實都有同某啲fd輕輕提過嘅
不過礙於自尊心冇深入提過
因為大慨都知大家會有咩反應
甚至自己都知要點處理件事
偏偏自己傻啫

辛苦你了
放低自尊去做一做懦弱嘅人係好難嘅事
希望你可以搵到一個人肯聽晒所有嘢
等自己舒舒服服 快啲振作返

多謝你
你句辛苦哂如果現實有人同我講我應該會好感動
巴打 你都辛苦了~

個個都咁虛偽架啦
唔鍾意做偽君子咪做返真小人咯